突發 眾志塞撚左香港站通道

【#突發行動 罷工迫擊線 籲市民罷工往金鐘聲援】

香港眾志及多個民間組織以「封鎖線」（Picket Line）方式阻塞中環往香港站之間通道呼籲更多市民參與罷工運動，及折返金鐘支援！

⚠️ 為確保前往支援立法會的路徑暢順，我們不會堵塞前往金鐘站方向的通道

out of expectation

😮😮😮

今次做得啱

就係想咁

議員都唔經香港站返立會
你搞香港站做乜唶！

驚令人反感

未必會吊，咁既原因遲到，問題不大。

俾籍口封埋草皮
想去立會外圍示威機會都冇埋架

支持

所有阻住呢個城市運作嘅抗爭方式都支持

有藉口唔返,仲好

要封的話
多個mtr 都要封

議員唔會經草皮返立會
佢封咗反而提醒你另選地點

觀塘太古唔封

屌你得10條友

呢啲小隊形式嘅百花齊放 幾好

又係mk妹

啲人番遲少少份工會癲

推

放鬆啲啦打工仔，有人阻住，咪大條道理歎個早餐先

犬仲有無人手

香港人真係奴性好重

10條友都封到主要通道
其他人可以做其他野

咁你自悲冇？

仆街，今朝實遲到
同老細講聲先

咪係,都唔知點返
食個早餐再算

見到好多post後生仔話要流血之類果d
我覺得仲要返工真係幾埋沒良知
你班大人望住d細佬去送死
出來未必需要你去衝 但返工時間都可以聚集到咁多人
某程度叫行動升級

當然，你有老婆仔女行頭窄無計
當收工後請記得出來

佔領中環又正式啓動

要屌既係趕返工但係屌鳩呢班細路既人

10條友都做到野

無撚謂，準備返工撚會理你罷工咩

做得好

當壞地鐵咯

咪傻啦，明既人會明
茶餐廳啊叔就你做咩都係原罪，

阻人返工on9 係咪鬼黎架屌

比人塞到無得番工 大條道理去祈禱會啦

你就鬼

啱啱行過，一邊路仲行到，其實無乜影響

On9

Pish

推撚爆

正

有無人支援？

樓上班仆街
而家人地做到野
你就笑佢地人少mk妹乜乜柒柒
你地同果啲分化割蓆既撚屌有咩分別

返唔到工ge朋友

諗清楚點樣「兜路」返工啦

話塞地鐵果啲人同我入一入嚟，點解唔可以塞聽日地鐵

你最撚令人反感

阻住香港人返工，殺左你都有份喎

大條道理遲到

大條道理返唔到工

你傻啦有人真係公司是我家架

仲捉鬼既我屌你老母返屋企食屎啦
當年最怕人反感既眾志都唔怕, 你怕?

屌 咁尖沙咀轉車算

真心 恤衫溫和撚可以去增援

支持

利申: 要經香港站通道返工

一腳踢開ok？咪阻住我揾食

On9,要迫到游離票反感？
真係無腦架喎

差佬算唔算最愛份工既香港人

冇封去中環站方向
都返到工既

縮埋負我都無撚用架
出黎討論下啦

支持
一陣要經過香港站通道翻工

雞蛋變高牆 咁簡單都唔識?

去唔到金鐘啊

做到野！！

美中和娜未呀，返中銀大廈呀

好似收咗皮了

下咁快？圖

立法會要人

[反送中] 議員可用入口

搞不合作運動，分散戰線，順勢分散警力，令佢地唔夠人，集中係一個地方示威係冇用

⚠️ 為確保前往支援立法會的路徑暢順，我們不會堵塞前往金鐘站方向的通道

Live見到有差佬嚟，眾志被檢控

唔撚洗游離都過百萬啦，同埋咁大條惡法要通過，到依一刻仲未有立場就褶埋啦！真係無腦架喎

HOBALL

條通道每日都有成幾萬人行
得十幾丁友封
頂到幾耐呀

真心覺得有啲難work
啲人已經著晒老西出咗門口你要佢走？

依家仲游離得本身就唔會支持

on9呢一刻仲遊離緊嘅人都唔會點得醒㗎啦
你唔係諗住佢地遲下會覺醒下話
阻撚住佢，迫佢一齊罷工咪啱囉

香港站過唔過到龍和呀而家？

剛行完
無料到
有港鐵職員同狗守住

無腦，隔離大大條向中環站既路行

Block 曬上面啲三毫子
正垃圾，唔洗同佢多講

變左反對，逆反心理

d細路仔做野真係鳩下鳩下，除左做炮灰真係少少謀略都有

山竹都阻唔到香港人返工，要搵食嘅識兜路架啦

人數太少 應逼爆晒車箱內先有效

香港仲有6百幾萬人
就係唔洗佢地有立場
依加叫你令佢地加入反對派咩？on99
就係唔好令佢地變埋支持派炸白痴仔
勇武都用下腦啦

On9，你地明唔明呀
唔係要佢地加入呀
係唔洗變支持派已經夠啦
屌你child登仔

屌，班小朋友真係唔迫架喎
屈鳩左我係三毛未

姐係話仲有出緊去既人可以係香港站出

*唔識

議員可用入口
(車路) 1) 立法會停車場
2) 西面政總入口(秘密車路)
3) 特首辦(秘密車路)
(人路) 所有可去政總嘅入口

總之邊個能夠搞亂臭港， 下年我含家全部投晒佢

香港站冇事喎

你梁振英嚟架？

全部sbu黎，三毛狗黎

你個名，低級紅，專業d好唔好

希望多啲1516又怕老細唔鐘意嘅有光明正大理由去幫手

其實唔出黎反對，條例就會通過

你見支持派都冇特登出黎做啲乜嘢就知

所以遊離分子乜都唔做，其實同支持派冇乜分別

你咁在意佢哋其實冇乜用

佢哋根本唔會幫你 ，而且現在係間接幫緊支持派

扮乜撚
你坐係屋企鍵盤前咋嘛

眾志得番咁少人？

冇計
呢班人局住要救埋

就算你封晒立法會佢地成班人去第二度開會一樣可以通過
咁係咪咩都唔做係屋企打飛機?

呢個時間，各有各做
唔好話人啦

返唔到工可以考慮去政總

醒下啦喂

[0916] 金鐘站封咗
Source: Now News